blossom口罩有pfe bfe?有圖

得bfe 好似係

Pfe係以0.1 µm做標準

呢隻係幾多？

幅圖寫左
Made with a 99% at 1 µm micron

即係得bfe
無撚用

咁又唔使咁迷信指標既
唔係醫護人員
擋到飛沫都好啦

消委會個報告佢都有4.5星
但其實消委會個報告對呢個病毒有冇關係